給通利手足們的信，我們的公司食撚屎

回應此post:
［建立黃色經濟圈］我係通利琴行員工，我有嘢想講。

給通利手足們的信:

近日LIHKG一篇(［建立黃色經濟圈］我係通利琴行員工，我有嘢想講。)我們非常認同,謝謝通利敢言手足增加外界了解通利琴行立場和取態.

文章內容提及(好多同事都係藍底或者政治冷感)及(三罷一事).

我想補充(三罷一事)11月11日由於太多同事冇車返工所以高層當日延遲門市2:00PM營業,但不幸通利FACEBOOK比人圍屌冇人性關係所以先暫停當日營業,

往後11月12日,11月13日高層命令門市只要有2個同事返到去當值都要開門營業,眾所鳩知12日及13日市面比11月11日更為惡劣但都冇暫停營業,原因當日冇人係通利FACEBOOK到屌,

而高層係11月11日後都冇係通利FACEBOOK發表營業時間安排,可想而知高層取決是否營業首要唔係考慮員工是否安全,而是睇老細面子睇公眾市民反應.

補充(好多同事都係藍底或者政治冷感),以我們所知佢哋講既說話做既事情畜牲都不如.

事例-牽涉分行 SR, WN ,GC, OK

某部門主管話報警拉曬班入嚟換衫既手足,我想講佢地冇犯罪只係著左黑衫驚比黑警打同拉佢哋係迫於無奈先入嚟換衫!!唔係想阻你發達!!!

某女同事有親戚做黑警毫無血性咁話(阻住我翻工阻住我收生,應該下下打頭打死曬你班曱甴),我想講屌你老母,果班學生係為香港下一代未來獻出生命抗爭,如果香港冇下一代何來有學生你教?

某經理表面就話自己黃經常同著黑衫彈結他既手足攞料實質上不知同黑警司幾friend成日落吧飲野,我想講同學相信你 你就套鳩人料比黑警,你成日怕比人裝修就唔好再前後兩面人!!

某女同事返工時間係商場女廁拍攝女手捉換裝,你想問我哋點知?? 你條傻閪部電話開住鎖充電仲要停係影相果頁,正所謂天網恢恢!!

某經理陰陰濕濕拍底著黑衫彈榮光歸香港既同學,人哋一走你就屌人死曱甴阻住曬. 我想講著黑衫有罪? 唔撚想人彈琴出聲囉,又要威又驚比人投訴,平時對住啲家長就太監咁你就真係曱甴喇!!

某男同事係放工時間係連儂牆破壞文宣比同事見到.我想講你係個世界生存咁耐都容不下一張紙??我話撚知你大陸落嚟,如果你要得一種聲音既地方不如你翻大陸通利做,學人賣乜撚野樂器?音樂就係要有唔同既聲音!!

你哋班藍底柒頭唔好唸住捉鬼,我哋潛藏係唔同部門唔同崗位,如果涉及上述事例既員工唔想身份公告天下定必日後注意言行!!! 以上只係較過份既事例仲有好多撐警藍屍名單,記住黃藍係政見黑白是良知!!!

通利手足們我們想同你哋講,你們從不孤單,我們連成一線,多謝你哋既付出,我哋有朝一日煲底相見,唔洗再為$11000折腰,打破通利壟斷香港音樂樂器市場局面,一班靠擦鞋生存毫無作為既高層,

年年賺幾億,前線Sales $11500 貨倉 $12000 , SRBI每月營業額 $2,500,000+ / SR結他每月營業額 $1,300,000+ / SR電結他每月營業額$2,000,000+ ,就連啲細分行 BW,HM,PC,PS,TF,TN.UT,YL每月都平均$1,000,000+營業額

自僱老師們你哋介紹學生去通利買琴都唸清楚,早半年前通利有條新規例所有老師commission減30%,仲要賣琴Sales扣一半傭,目的迫啲琴Sales唔比commission老師.

我們真係好希望香港會有其他琴行可以比我哋音樂人多一個選擇唔洗再比通利壓榨.

最後

光復香港 時代革命

香港人 報仇

通利手足 加油

出街全部對家街站，死得啦，幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

轉工

推

通利琴行
你班SALES
正一仆街
狗眼看人低

唔該俾條jack綫我呀

嘩, 啲樂器好貴㗎喎, 俾人裝修就唔好啦

最好爆埋名

想去買野，諗住通利有靚貨，而家良心頂住左都係唔買了

比條閪毛過你阿

淨係去過手癮，玩完拍拍屁股走

推！果日喺通利彈願榮，個經理黑撚哂面

Thomann

召集所有樂手係通利演奏「榮光」

邊間

抵制通利

學生哥學生妹唔好喺通利學琴喇 琴書第二度買啦

最近想買新小提琴 有冇人有舖頭推介啊

以後淨係喺佢試結他，試完上Thomann 買

lkiuhygf

通利出名西
D野唔齊又貴

通利藍
柏斯中資

上網search啲提琴專門店，專業過通利好多（好多都好黃

大家一齊去彈琴如何？

多謝巴打！

柏斯紅底

從來唔會喺通利買結他先唔計政治，Tom Lee後人出名仆街嚟

自從知道thomann同識去ebay買
冇撚再去過Tomlee

大合奏

邊到買琴書好？

睇老tom張咭片就知公司咩色啦

屌我記得仲要係政協
成班奶共奶到

啲書唔去通利，可以去邊度買

玩左結他十年，除左間唔中買盒線都無幫櫬過

聽見人話訂支結他等一年(唔係custom)，真心覺得on9

申請裝修

幫推

電子樂器得唔得，原則上，所有電子樂器電子果部分識做，琴鍵無偈，一定要用意大利貨。

通利琴行
你班SALES
正一豬閪
無專業知識

搬佢d琴出去做rb！

好難 外國樂器商唔會比細公司做

不嬲琴行都壓搾老師嫁啦
係會抽好多 但有邊間唔係啊？

通利比起柏斯已經好好多

收到風 D通利sale扮藍想手足裝修 順便幫手罷工 大家準備好未？

push

其實有邊間大琴行係黃

其實香港有無限(接近)二手鋼琴, 唔明點解要幫通利買新?

一定要裝修

有冇其他地方介紹

我都記得係政協，同埋好耐之前北京mega store, 上海，雅登.全部係大陸生意, 老細唔藍就奇

買結他可以去UK Andertons，寄海外免稅，做SALES果啲都平
試就去通利慢慢試

修理時間！

Connect 通利

成支orchestra
然後再來metal版jazz版牧童笛版

要買去homesweethome
黃到發黑
1111罷足5日工

想買大牌子真係無乜選擇

手足加油

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

推呢個

唔幫襯

通利可以準備執笠了

翻新工程

D琴好貴架

去佢對家--柏斯

不嬲都閪開間嘢, 喺佢度試完喺第二度買

甴近平

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

辭職

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

識買學器一定去外國買
行內人一早知呢間野食水超深
staff 又串過馬撚
好似鋼琴咁..你飛過日本搵yamaha
款又多, 價錢平一大截
再唔係台灣都得

柏斯都係藍底黎
唔好天真

垃圾通利

Parkland Music

..仲想買琴
依家唔換住lu

某某某某某某?

我都做過TL十幾年，認同。

曾福

Metal 佬is ready

屌你通利自己都買撚斷咗間舖上哂岸架啦,駛唔駛學人奶共呀

其他嘢就唔敢講
外國電結他就真係平

屌你老母抵制通利

以後唔會幫襯通利 會叫朋友唔好幫襯埋一份

講真樂器都冇分行貨水貨㗎啦
佢啲保養又淨係包電子parts
把撚

amazon

Push

抵制

大佬呀
琴都算啦
Woodwind 既話點飛去歐洲買
機票都貴到hihi

樣樣樂器唔好啦
我個樣係通利買有個包維修
如果過左保養整既話都有平

咁你去返TL 買比$$佢賺lor

其實都有人開名啦~呢單野實係依個所謂高層的吳X倫搞出來啦~
成日開口埋口同D同事講屌佢地班死曱甴阻住曬.
呢條能樣專門搞死D佢睇唔上眼又唔係佢親生仔的人.用人為親,正一能樣.
而且呢條能樣其實同好多克警好熟.
聽講根本成個通利都冇人LIKE佢,佢剩係識奶D老闆鞋底所以先爬到呢個位呀嗎.
最重要聽講之前佢重運用權力叫D賣飛的人幫佢出飛,呢個唔知係唔係真呢

琴書度度都有,洗乜去TL 買,貴到仆街
上網 download 都得la
唔鐘意taobao, amazon 都得
台灣都有自己中文板
都冇copyright ge,,洗乜買咁貴

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

我想問 唔俾佢賺可以點
樂器支支唔同 一定要試 一支幾皮野呀成
我去歐洲買 係咪你幫我出機票先

Taylor係咪得通利有得買？

屌彈開啦支那網

有冇資料？

通利有20 30部鋼琴 搵齊人玩flash mob榮光concert

日本:
管樂:

鋼琴:
三木

日本yamaha

日本kawai

台灣河合kawai

台灣山業yamaha

柏斯中資紅底，福建幫

垃圾
永不幫襯

推推推

柏斯老細大陸政協
成家福建幫

係日本買鋼琴，好似唔會送到曰本國外，重未搵到運送嘅方法同流程，唔知有冇資料？

先搵物流公司, 由日本海運黎香港, quote 價
再問日本琴行比唔比咁做, 再問稅要比幾多
okay 的話先飛去日本試琴

26/11 全城樂手齊心演奏薈通利

黃店與藍店之間總有綠店，不表態、裝作中立。 我們沒有必要跟中共一樣，迫每間公司歸邊。既然深藍老闆要扮作政治中立，就不要以為滅聲、不談政治就是中立，事實是容不下員工的反對聲音。

平日琴行歡迎客人、甚至員工試玩樂器，既然琴行要賺黃絲Band 仔的錢，就不應該對他們彈奏《願榮光歸香港》不滿。如不歡迎黃絲客人，罵他們做「曱甴」，不如叫手足直接將琴行加盟藍店。

用音樂感化「偽綠店」，號召各樂手一同到琴行試玩樂器，齊齊演奏《願榮光歸香港》。
不會樂器的朋友歡迎一起詠唱或當樂迷。

全城樂手齊心演奏薈通利
日期：2019年11月26日（星期二）
時間：7:30pm
地點：尖沙咀通利琴行
衣著：做返自己 （宜戴口罩防二噁英）
大會指定歌曲：《願榮光歸香港》

結他譜下載：

荃灣海之戀

白髮佬？

大家背好譜未？唔識彈都一齊唱

有無更多實質證據
有就可以開波裝修

不嬲幫親開Thomann 多款又快